買太空卡洗黑警熱線版

深水埗廿幾蚊張
重點系令佢地訊息overload
記得
1. 唔好玩膠，popo block就冇得玩/要買話張
2. 真假難分 是旦作時間地點：如xxx公園有人著黑衫叫口號（其實冇發生）
3. 得閒去搵仔谷搵下popo便衣相 話示威現場見到佢地